武漢肺炎原來有另一個醫生2月8號死 今日先來報導，又打中國人一巴

李文亮2月7號死 成個微博叫苦連天
好似死左習大大咁
原來2月8號死左另一位醫生 怕支爆
等到今日先公佈

屌你老母小粉紅重護航話怕大家接受唔到
所以等14日後先公佈
怕影響去緊武漢既醫護心情

依個仲計劃過年果時結婚

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

恐怖既係 今次回響小勁多
90後中國人習慣了
同以前既中國人一樣 習慣了就是小事

搶救左13日姐大驚小怪

死左點搶救...

照落人工肺 再手動幫你個心跳
李文亮死後救左幾個鐘

支那人個報料tg 已經報左好多個醫護身亡

有無link

商機無限之。醫護集體大移民

證明支那人冇得救香港一定要獨立，否則都應該要擺脫同「中國大陸」政權嘅關係（無論係宜家嘅共匪定將來嘅軍閥），向外國例如台灣尋求支持，甚至自願成為佢哋領土嘅一部分

50歲先嚟冥婚

唔記得左O者

中共醫護4 大天團成功升天

支國無晒自由聲音

做CPR做13日